% Szglab4
% ===========================================================================
%
\chapter{Analízis modell kidolgozása 1}

\thispagestyle{fancy}

\section{Objektum katalógus}

%\comment{Minden, a feladatban szereplő objektum rövid, egy-két bekezdés hosszú ismertetése. Meg kell jelenjen minden objektumhoz, hogy mi a felelőssége. Informális leírás, ezért nem kell foglalkozni az örökléssel, az interfészekkel, az absztrakt osztályokkal, a segédosztályokkal.}

\subsection{O'Neill ezredes}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1_Oneil.txt}

\subsection{Sima mező}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1.x_SIma_mezo(BasicField).txt}

\subsection{Szakadék}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Szakadek(Pit).txt}

\subsection{Mérleg}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Merleg(Switch).txt}

\subsection{Ajtó}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1.x_ajto.txt}

\subsection{Normál fal}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1.x_fal.txt}

\subsection{Speciális fal}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1.x_specfal.txt}

\subsection{Féregjárat}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Féregjárat.txt}

\subsection{Csillagkapu}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Csillagkapu.txt}

\subsection{Lövedék}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Lövedék.txt}

\subsection{Doboz}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1.x_Doboz(Box).txt}

\subsection{ZPM}
\input{chapters/chapter03/Resources/objektum_leiras/3.1.x_ZPM.txt}



\clearpage

\section{Statikus struktúra diagramok}
%\comment{Az előző alfejezet osztályainak kapcsolatait és publikus metódusait bemutató osztálydiagram(ok). Tipikus hibalehetőségek: csillag-topológia, szigetek.}

\begin{figure}[!htb]
\begin{center}
\includegraphics[width=14cm]{chapters/chapter03/Resources/01.png}
\caption{Osztálydiagram}
\label{fig:example1}
\end{center}
\end{figure}

\clearpage

\section{Osztályok leírása}
%\comment{Az előző alfejezetben tárgyalt objektumok felelősségének formalizálása attribútumokká, metódusokká. Csak publikus metódusok szerepelhetnek. Ebben az alfejezetben megjelennek az interfészek, az öröklés, az absztrakt osztályok. Segédosztályokra még mindig nincs szükség. Az osztályok ABC sorrendben kövessék egymást. Interfészek esetén az Interfészek, Attribútumok pontok kimaradnak.}

\subsection{\textbf{FieldElement}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_FieldElement.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Basic Field}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_BasicField.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{ZPM}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_ZPM.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Pit}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_Pit.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Door}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_door.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Switch}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_switch.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Wall}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_Wall.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{SpecialWall}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_SpecialWall.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Wormhole}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_Wormhole.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Stargate}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_StarGate.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Movable}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_Movable.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Box}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_box.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{SelfMovable}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_SelfMovable.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Soldier}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_soldier.txt}
\end{itemize}

\subsection{\textbf{Bullet}}
\begin{itemize}
\input{chapters/chapter03/Resources/osztaly_leiras/3.3.x_bullet.txt}
\end{itemize}





\clearpage
\section{Szekvencia diagramok}
%\comment{Inicializálásra, use-case-ekre, belső működésre. Konzisztens kell legyen az előző alfejezettel. Minden metódus, ami ott szerepel, fel kell tűnjön valamelyik szekvenciában. Minden metódusnak, ami szekvenciában szerepel, szereplnie kell a valamelyik osztálydiagramon.}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/02.png}
\caption{Interaction: Movement}
\label{fig:example2}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/03.png}
\caption{Interaction: Wall and Bullet}
\label{fig:example3}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/04.png}
\caption{Interaction: Step}
\label{fig:example4}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/05.png}
\caption{Interaction: Soldier and SpecialWall}
\label{fig:example5}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/06.png}
\caption{Interaction: SpecialWall and Box}
\label{fig:example6}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/07.png}
\caption{Interaction: Door and Soldier}
\label{fig:example7}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/08.png}
\caption{Interaction: Door and Bullet}
\label{fig:example8}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/09.png}
\caption{Interaction: Switch and Soldier}
\label{fig:example9}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/10.png}
\caption{Interaction: Switch and Box}
\label{fig:example10}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/11.png}
\caption{Interaction: Switch and Bullet}
\label{fig:example11}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/12.png}
\caption{Interaction: Pit and Soldier}
\label{fig:example12}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/13.png}
\caption{Interaction: Pit and Box}
\label{fig:example13}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/14.png}
\caption{Interaction: Pit and Bullet}
\label{fig:example14}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/15.png}
\caption{Interaction: ZPM and Soldier}
\label{fig:example15}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/16.png}
\caption{Interaction: ZPM and Box}
\label{fig:example16}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/17.png}
\caption{Interaction: ZPM and Bullet}
\label{fig:example17}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/18.png}
\caption{Interaction: Update Switch}
\label{fig:example18}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/19.png}
\caption{Interaction: Movable interaction}
\label{fig:example19}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/20.png}
\caption{Interaction: Soldier and Box}
\label{fig:example20}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/21.png}
\caption{Interaction: Box and Soldier}
\label{fig:example21}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/22.png}
\caption{Interaction: Box placement}
\label{fig:example22}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/szekvencia_diag/23.png}
\caption{Interaction: Shoot}
\label{fig:example23}
\end{center}
\end{figure}


\clearpage

\section{State-chartok}
%\comment{Csak azokhoz az osztályokhoz, ahol van értelme. Egyetlen állapotból álló state-chartok ne szerepeljenek. A játék működését bemutató state-chart-ot készíteni tilos.}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/statecharts/switch_state.png}
\caption{Switch State}
\label{fig:example24}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/statecharts/door_state.png}
\caption{Door State}
\label{fig:example25}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
\includegraphics[width=17cm]{chapters/chapter03/Resources/statecharts/direction_statechart.png}
\caption{Direction Statechart}
\label{fig:example26}
\end{center}
\end{figure}

\clearpage